求車cam推介

有無啲車cam有埋gps測速，最好有埋後cam筆直1000內。同埋azdome隻電子車cam如何？

1000

買大陸野吧啦你
1000蚊

得喇叻喇知你好撚勁

1000蚊 咪撚渣車啦

平平地thinkware 都2-3000啦
屌你1000$budget一係二手野一係大陸野一係垃圾野囉
推介到啲乜？

Hp

F920x 其實都應該幾適合樓主
但係都要1500-2000
諗住返大陸買啦
又要威又要食炸雞

起底睇到樓主個個post都負皮
一睇就知戇鳩仔

上個月裝左thinkware F800pro $3000包裝
暫時幾好

無有錯woo
一千蚊又要有質素，小蟻

用緊隻f880x
黎緊換車想搵人裝長火 係咪大部分車房都得
巴打知唔知咩價位？

借位一問 我想請問Q800 pro 同 f800 pro 你地會推薦邊隻

小蟻唔洗1000蚊咁多
500蚊連SD card仲有找

買多部做尾can啦咁

Q800 pro

夜晚都好清的

應該點搞？係咪同車房講？即日搞掂？定買過去俾佢地裝，俾返人工佢

ddpai

依隻YouTube review好好咁

九成音響舖都有得裝cam，得閒咪問多幾間價錢同有冇貨
一般裝個零鐘兩個鐘都搞掂

I road x5

我搵專做Cam嘅鋪頭 即日裝埋

1000只有大陸仔盯盯拍x2s pro 前後長火

想問新車自己出街裝呢啲會唔會影響保養?

我都用緊Q800Pro 好正
但有啲後悔唔比多少少出U1000
U1000 有雲端24Hr 連線可以當閉路電視用